【國殤日】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLVI

雲加

垃圾水貨

二連鏟

屌比比頭先個球控定先射啦

PEPE

福狗又想殺人

Pepe 笑死人

Saka幾好

曼聯魔性開始出

搞笑

Pepe 渣撚到

殺基好勁

一過二

49000想殺人牙

比比斬撚咗隻左腳啦

水貨有吓過得好靚

Pepe屎撚到

Saka勁好撚多

pepe幾時死

saka好過佢

Saka >>> pepe

紅牌未49000

Pepe拖慢曬

仲衰過罪人奴

PEPE廢到

曼狗黃牌變無牌紅牌變黃牌 踢撚啊

垃圾波 兩隊搵個射門睇下都冇

做緊乜鳩

saka 勁好多

pepe左腳交右腳ok㗎

下 沙卡咩事

舉哂手射個垃圾波出黎

出18歲換左個垃圾pepe啦

Pepe5000萬都比多

傳開邊呀師兄

做乜撚

屌你老味 茅撚到

49000 MMA

Pepe 啲波想點
第一腳控甩哂

魔性澎湃

屌那媽，咁撚狼

點解沙加仲未躝

咩戰術黎，落雨就直接啲啦大佬

2000萬頂盡

九樓落嚟都控定

獌又唔俾牌

T11比人恰到

當初買Fraser可能更好

黑警咩diu，打極都無牌

無牌先好野…

哇，好撚慢開得

屌你老母d罰球無練過架咩

On9 麥湯果下都要黃啦

個罰球想點撚樣呀

49000落腳勁狠。。。

今次對面想整傷我地邊個？

真

衰好撚多，根本就美國神童 adu 嗰啲水平

問你自己

成隊有冇人識射罰球

點會唔係麥湯拎

曼狗好黑人憎

根本2個都要黃

pepe好波

費sir係度 4424復活

D傳中，長傳冇腳到位

水貨終於中龍

一億雙子

又滴尿

比比中龍！

拖仔

Pepe廢撚到仆街

死獌狗茅撚到

有AMN熱誠飛鏟起碼可以同曼聯抗衡

Pepe仲要分期咁耐

pepe d射波咪同iwobi一鳩樣

好撚廢 控又廢 傳又廢

又軟射

愛狗仲要拍手叫屁屁

水貨

屌你49000茅撚到

獌又打人

19000又想圍球證

個號碼好襯
濕鳩屁屁

又踩

撻訂

拿卡當初都係俾大家咁講

好似衰過

準備開片

和b勁過佢啦

茅撚到

Iwobi 好啲起碼中龍
Pepe 五腳有四腳飛機

Pepe一係藍天一係滴尿

屌 黑撚到

咁都曼罰球

原告變被告⋯⋯

傳比細爆射算

死黑警

佢藍天啲波都好似無乜力

police state

痴撚線

獌係咪仲未有射門?

獌真係狗黎 成班茅撚到

大戰專家拿卡

悶撚到喊場波

係街場搵個阿叔射波仲有力

又放屌

DIU 球證收左幾錢

我哋唔要三分喇，只求平安行到出球場

好明顯係 有人同佢講改判

Saka真係幾勁。。

xhaka 真係完全冇用架wo

咁拉衫都冇事

有

謝賢.jpg

真係差佢

球證好撚忙

真
唔明做咩用佢

主場雞到仆街

只求對面有人打橫出返去

打利狗嗰場唔出laca 愛狗真心on99

原來就快半場

廢sir一觀戰就黑到爆

坦克

iwobi係好少自己制造機會 但係有得射都正正常常
pepe好自動埋門 但係。。。

要用力就藍天
想唔藍天就滴尿

正，坦好撚科

但願齊上齊落

隊長

冇用都好過自爆嘅

個球証做咩春

暴聯下下55波都飛鏟

Laca 大戰球員 佢擺到最後十分鐘

遲早既事

要賣都要俾人睇下貨

撚羊拉衫吹saka 做乜鳩

暴聯cls

又yc la

我屌你老母楊格

On99

曼聯矛到呢

痴撚線 mma

ashley young 不死人

49000踢波定踢人阿

saka勁撚到

屌你老母

好暴

終於有黃我屌你老母

出佢有機和利狗

阿狗Default踢少個
體系黎

細爆=james harden

有邊次唔係咁撚屌

愛狗違反常理

狗性盡現

細爆比人foul左幾多次

魔性

識保護自己 好事

又唔吹，cls

又唔吹

sosad 細爆甩唔切

普巴呢下又唔吹

Cls 咁樣撞細爆無事

好彩

4424開始黎料

細爆腦震盪未？

曼聯矛到

睇到美羊要返到自己禁區頂攞波 真係好撚灰

4424

楊格終於有牌

Mma

james幾勁 可惜有人唔做去做狗

羊格呢條垃圾幾時死

要搵個人分擔吓

屌你老母啊
咁撚矛都唔吹？

普巴個下其實又真係膊頭撞膊頭

King of draw foul

撚屎波, 水鬥水

渣加呢下直接比人過

下下MMA點夠你玩呀

屌 saka 真係ok

細爆

saka 細爆

拉狗

希望draw到有人紅

差d

PAPA快到

有預感又要比連加特入波

今日細爆 saka 啲決定幾好

比比比波可唔可以大力d

成班跑狗

真係要熱狗班mma先治到獌

勁過pepe

羊茅撚到呢 魔性盡現

cls

屌

屌1:0

乜撚嘢事。。

1-0 ......

攻守都細爆，其他人死左去邊

Saka so fit

屌⋯⋯

右腳冼腳仆街

又幫人起機

WTF
企位亂晒，又射得幾靚

垃圾 屌你老母 我做乜撚揀睇波

一來一回

SAKA >>>>>>PEPE

打少左個

一早要紅啦

射到咁撚靚。。

Rashford果球反擊
Lin遲起步都快過xhaka到禁區頂🤦🏻‍♂️

獌主場靠MMA

唉屌

好癈

仆街xhaka烏低個頭

利奴個樣好撚灰

真係幫人起機

仲要出術

隊長算唔算避波

我熱而家話晒都係強隊，有印象包袱
唔做辣撻野架啦

想訓了

望

屌你老母 殺卡避一避就入撚左

屌 對面MMA

愛狗躝啦屌你老母

愛蛇走啦

個39號咁撚廢對我地就變球王

沙卡避乜撚

沙卡真係垃圾嚟

Pepe 食撚屎啦

Pepe好撚廢

避波

殺卡on9 dup頭

肯換沙加未，成場隱形

Pepe真係垃圾黎

愛狗啲捱打戰術

提提大家 曼聯歷史係從上未試過半場贏波被反cup，大家基本上可以allin

佢個腦諗咩。。。 會避波。。。

屌，避波撚

又藍天

pepe 唔好話射......連傳個波都冇力xhaka 可以出嚟休息未

嘩，屌你老味pepe真係無腳好波

Pepe

換走揸加喇屌

隊長喎 避波我屌你老母

事實證明無論獌幾低潮moyes van gaal mourinho so b
阿狗都係人地主場贏唔到人哋

換走pepe啦 都唔撚知佢踢乜

獌個個對我地都變球皇

愛狗

xhaka 一見個波過左
就散步mode

真心 愛狗唔該走

XHAKA

Pepe真係好撚廢

沙膠躝啦冚家剷

強隊兩個字講完有冇面紅

用聯賽盃個陣贏撚左啦

PEPE 又要學人舉手拎波
但又射到成pat 屎咁

愛狗幫人起機

Saka>Pepe

救命 比比真係好撚廢 除左利記上半場外
咁多場 個波一係佢到就唔撚洗睇
射同傳都離撚晒譜

xhaka避波pepe 好hea

無阿叔又輸一場

呢d情況就輸靚波

屌你pepe啲出波射波真係好撚恐怖

愛狗成日依起排牙做乜鳩

殺卡避波

入果球leno係咪企錯位？

隻pepe其實係做緊乜？

又送分比獌

都唔係夾唔夾到問題 條Pepe係堅廢

繼續用xhaka啦

殺卡廢到

80m買pepe 愛狗自己袋撚左幾多

吊你老母個比比退貨啦仆街，衰撚過謝雲奴

屌你老母 呢球失波角球進攻頂番出黎果陣有兩條on9企定定係到讓波唔頂 結果比人頂走左反擊
係邊兩條on9黎

屌
又要追
好on9

pepe真係傻9咁

成村人攻個爛鬼角球，又斬得柒

驚射到個靚仔樣
冇埋個樣 就真係乜都冇架喇

Leno視線受阻

好似係兩隻閘嚟

pepe xhaka兩個辣殺

saka 射果球已經靚過pepe果推
打反擊pepe 前場唔見佢

Pepe 左腳踢右邊
變左根本不能落底
焗住錯腳係咁on99
射波又屎。。。

睇嚟真係全部球迷都見到邊個唔掂，我真心懷疑愛蛇係咪盲嘅

睇番慢鏡真係好on9
成班企係禁區睇波

Pepe斬

不過睇到細爆今季真係成才

利申 上季場場都屌佢

掛住代言HK運動

阻左視線 然後夏卡避波

好似冇腳食得正個波咁

屌，on99俾人射條私家路
Pepe 射波好似小學生咁

Ger b起不落到底出波
佢下下cup大位藍天

Xhaka個濕鳩企位

我屌你老母pepe 大位釣咁撚多球全撚部都唔撚到位 攞親波就等撚到回曬位先攻 有overlap又唔比

幾次有張伯斯overlap唔撚理
自己斬撚咗個波唔知去邊

比完16m退貨

決定休息聽日發夢
唔明點解次次捱夜都係睇西波

屌你老母
爭食爭食
清左先丫嘛

saka黎
所以依球輸佢

明明前面有人頂
佢老遠跑上去 又唔係頂

屌你老母真係 都唔知讓乜撚 咁撚樣輸個反擊

淨係識尻斬搏大霧

Pepe今場入唔到波我諗全阿post都反比了

咁佢踢法好似不嬲係咁

本來好擔心saka作客會腳軟，點知pepe仲渣過佢

咁就無左80M

每次大戰比人入波殺卡都總會有份送

俾咗首期唔撚供當銀主盤得唔得

下半場換殺卡變返正常陣反勝
愛狗又贏

點會估到隻麥湯射咁撚靚 運都輸埋

成個角球戰術先嬲

禾屌屌屌屌佢老母 我睇緊個條link 中場休息播片 係播阿仙奴已前點入曼聯波 睇到灰撚哂

法甲就比佢撚到大位

仲要又係向前撲一下先後追⋯⋯明明本身都慢過人

對而家呢對曼都贏唔到走啦愛狗屌

正式隊長

愛狗好沉迷用10人贏人地11人

反到一世唔反愛狗

PEPE換Ceballos啦
佢國家隊都踢開右翼

PEPE真係唔掂

嗰頭唔入轉過頭俾人入咩料

愛狗唔識教波就走啦 死返西班牙

俾鳩返啲錢我地

呢個問題好耐啦 永遠唔湧出去任人射
愛狗教防守垃圾到

肯跑番去回防已經好大進步
上季佢workrate同藍斯比真係一個天一個地

係倫敦同老婆落pub睇，佢唔識波都識屌沙加做乜避波

講真可能係想低頭頂走

xhaka廢撚到

真 寧願咁換好過
依件8千萬真係我要翻秕唔好

後備得Ceballos換上黎有用
換Willock Nelson呢啲排骨仔出黎未掂到個波已經比獌啲人撞到飛起

出martinelli頂Pepe可能仲好

認真 nelson 都係廢 但都可能十腳有一腳好波
比比條仆街 踢左咁場 個波一去佢到 其他人可以回定防

好心佢知自己慢就縮後啲啦

根本唔係弱智既都睇到呢條友係真心廢

真係得文傑先迷呢條撚樣

波都睇唔到頂條春咩

今場太廢又唔係既 起碼無派膠
但無撚用囉

有無得退貨

點解可以成日自己開角球跟住俾人打反擊輸波

俾比堤 燈死左

pepe 今日連波都扭唔到
可能非洲小落雨唔關

直接xhaka換轉打442好過

燒又唔撚擺後備on9

Pepe 真係廢今場 過人又唔得 d 射波原來真係廢到咁

之後xhaka > c8

岩架喇 繼續唔撚好用奧燒 踢你所謂嘅機動足球啦 前面個撚個都剩係識向前 波都控唔撚定
繼續用殺卡 靠佢企定定嘅傳波 一個無推進能力無護波能力嘅中場

其實中場有邊個做到攻勢

法國都無雨落

又吹到今場坐和望嬴
點知又係劇本

屌用左8千萬買個謝雲奴返黎

J片啲燙射又消失哂

Pepe水貨confirmed
Xhaka做隊長今季又收皮了

戰犯愛狗沙膠pepe

呢啲本能野啦 踢中學生都識啦

下下俾邊 等閘去 係咪on9咗d

Pepe柒撚埋今場, 下場好坐下後備先, 冇腦死力架一件

證明真心廢

條友淨係識得踩ozil同埋迷呢條廢柴

你以為真係無?
換走沙加自然做到攻勢

Emery Out

愛狗得呢招

中間3個工兵 少少組織都無 下下後場就要踢上去

林狗呢 ?

冇膽就唔好做隊長，避波

講真ceba都係排骨仔

雷射眼變撚埋烏龜

diu, on9

呢個坐 令到人好多野諗

出阿叔啦屌 今日右路完全無攻勢

愛狗要打機動又要罷舊不動垃圾係場都on99

pepe 好有問題 下下唔比overlap

每次開龍門球慘撚過食屎

DDG神救轉頭就比人入波
熟識既劇本

所謂嘅針對部署 死球戰術 仲衰撚過學畀 砍個個唔到位 接個個就好似唔撚知戰術咁撚樣

隊長=下季賣得

屌帥 Ready

最撚好笑係踢左兩季 又唔係有咩戰術

可能佢係法國都怕雨

其實沙卡想點？

出阿叔又紅撚左打少個了

屌真係要番2&b好過
起碼過完人傳D波到位

其實真係好撚憎愛狗

愛狗就係咁on9

托柒走左又黎件得個快唔識傳唔識射嘅Pepe

右邊版後期山狗
cut in 唔明吊到你明

咪搞 唔回防嘅 俾James爆到仆街都似

原本嘅人腳同士氣的確似坐和望贏...... 點知又西陣

進攻死球差過雲加好撚多

排骨仔又唔一定唔撞得嘅
Walcott都幾撞得

冬天賣啦屌

出nelson仲好過pepe 都唔知佢做乜9

個個廢9比比 諗撚住你起碼有1on1睇下
仆你個街 佢chok幾下身之後回後 我屌那星

靚仔都無面畀

沙卡 比比 場場踢少兩個 唔撚係要咁睇到季尾呀！

對面貼身d 大隻d 就收皮
但中間搵拖仔同佢做呼應又係一大神戰術

比比咁撚水，你管理層點撚樣說服到高狗科金買人

愛狗問題啦

之前都講撚左呢條撚樣
下下扭完人又唔係爆入去 成撚日就係回後

真心阿叔進攻勁過比比 換佢okkk

愛狗完全唔想係前場hold波
逢係大戰都係咁bench lacaz vs Liverpool
唯一希望係c8了

點解隊波咁撚多毒瘤
xhaka, pepe, mustafi

感覺pepe比adama仲低workrate

一係就奶力射球 一係就藍天射球

最大個個你未數

無論曼有幾柒 個陣有幾殘
我地打親奧脫福係仲垃圾

托柒射波其正正常常
一季都10球up

Laca出反黎救主未呀？

比比有咩用

第一球舉手 藍天
第二球舉手 地波 無力

比比冇建樹都算啦
沙卡條撚樣避波搞到失波又隱形先係最仆街

比佢扭過 佢射波一係傳比龍 一係射上天
傳波從來唔會傳得準
好嬲睇到

電欺 啊叔

托柒起碼識走位先

踢翼都ok嘅 閘就不了

細梅100%CS 邊度毒

想問下今屆有邊場打過好波

我托柒好撚勁 起碼識仆街盤球再笠射

Mustafi可能係無辜的

saka可唔可以返去教pepe點踢波

利記心諗好彩冇買，80m

避波呢下無得好講 但次次放佢打正選個作用我睇唔到係咩

個問題係對邊隊都無咁燥
係對49000
班友可唔可以精神d阿屌

Mustafi 我00% clean sheet

多都算
但仲要繼續出正選

其實佢想點？

即係好似打機壞手制咁，個正方一係就得掂一下，一係就變長按

下半場仲係無人好換

對Frankfurt個場

其實比比幾球都空晒使乜即刻射

屌啦 阿叔插花落底>自己推甩/俾人食身位
不過比比都係垃圾 平時冇練射波咁

名宿基昂賽後都話，呢個18歲小將都好過比比。

愛狗用嚟湊人數only

可能驚俾人射到入廠 似早幾日托柒咁

佢靠個樣揾食唔中得波餅

換阿叔出黎踢比比個位一定好過依家

Saka 幾好波
唯一安慰

有個外國人ig留言話
下半場請換走沙加
直頭唔需要換翻入一個球員
10打11都夠做

好能嬲，明明五五波
仲差d領先，轉個頭又轉9波
Btw仆街曼聯好能茅！

係有料 就下半場一出黎 遠射追平

Pepe一直在香港抗爭

可能攰了

越睇越諗唔明中場三寶個期係點贏波

深夜閪波 仲要兩邊都閪

次次都係半場前10後10min失波

Ozil

佢真心靚仔嘅
可能俾雲加同艾狗屌左好多獲

真好似上次無呀叔一樣贏

熱血反勝 PLZ

踢法單調 你話洛賓得一招都唔緊要 你pepe一招得黎呢招仲要廢嘅 傳又唔得射就更加唔撚得 你8000萬磅憑咩撚野啊 唔好講比時間 比時間還比時間 而家連4000萬身價都睇唔撚到有啊 屌你老母

下半場肯撚定係換saka 拖仔

啲人仲同銀河唯一比
屌當年俾幾多 今次又俾幾多呀

之前都算 今場大戰真係好恐怖

小兒麻痺

一個高波過黎，兩閘又唔見左

點

解t11變左進攻

有冇人有手機link

白簡迪

難過有普選

Pepe未俾晒錢有冇得退訂？

d前鋒用黎出波

個cdm 位要比隊長打

其實細爆真你好左好多
中場拖加細爆就夠
沙加躝啦

拖

踢緊中鋒

kola 自己做球證

chambers真心對版

求acestream link

C8換沙卡未 個中場慢到

唉屌 美羊搶點勁
變撚左出波
點撚樣呀

有埋左腳，正

佢On9

On9愛狗個腦裝屎先會諗到牙羊冇供應仲要去出波

對面占士幾對辦

愛狗諗到

Saka勁到

saka 勁到

saka勁到

如果揸得正，Mctominay 三四個黃牌都黎緊

Pepe 8千萬
咁saka幾多

唔要攻中

換拖

收拖

saka

又換拖 我屌

送去聖伊天換saliba啦

仲未知要點換
xhaka仲留點踢

牙羊走邊 斬波
拖仔攝入去搶點
咩能戰術黎

又換拖

Xhaka

屌 死都唔換沙卡

屌你換拖唔換隊長

換拖？我屌你咩愛狗

Pepe未有態就同chambers做多d overlap啦

羊頭先一次就做到波入禁區

究竟d 領隊做咩咁鍾意用沙加
斷腳啦仆街

咁都射

G29

渣加

反勝切jer呀你老母垃圾愛sir

又係細爆

細爆救駕

細爆嬲到

以為係雷斯頂走，原來係細爆

佢打落後局係球王級

本身想印美羊
而家想印細爆

究竟林狗同愛狗點解咁迷沙狗

唉，水貨點呀

真係唔明沙狗有咩好

Pepe控都控到咁

唔換xhaka

換多走渣加 入巴丁喇屌

屌又越

作為一個阿仙奴球迷
真心希望阿仙奴可以執柒佢

offside？on9？

黑能到

屌 邊有越位

咁offside

咩越位

越乜春？

越乜鳩

黑哨？

屌！

冇越

1:1

邊撚到越呀

冇越位

嘩屌你老母？

成兩個身位

真心覺得細爆穩咗好多 唔係一場兩場果隻

屌你老母 殺卡 縮啊 傳親中就緊係企係到望後面頂到

入！好撚靚！auba！

又入

痴撚線 黑撚到咁樣

細爆隊長啦 渣架躝

Goal!!!!

屌鳩埋夏卡 大爆

想黑我？

而家先慶祝無咩feel

好彩有VAR
屌你老母又想4424

好彩有VAR

咁都越就食屎啦

旁證盲撚到

var有咩用

旁證on9

Saka>>Pepe

好彩有var

No var?

曼聯球證真係cls
爭五個身位都屈越位

Saka

鳩都縮埋 爭成三四個身位

嘩旁証我屌你個西 好彩有var

射得好靚

盲撚

黑哨

auba！！！

其實換走Xhaka就解決好多問題
又唔係冇人用

其實好撚鳩
d 防守球員見到舉左旗唔守
點知吹入

冇var 我地硬食左

屌你好彩有VAR
咁都舉旗

垃圾英超球證

旁證盲

1-1返 ON9 個旁證真係盲

Var 做到野

好彩var

死獌狗又想4424

旁證搞撚笑 越位

笑話

如果咁都越
直接頒比49000啦

dnlm 小禁區射上Z 行？

Saka唔入

saka呢下

差D CUP埋

呀!!!!!
Saka...

4424唔係講笑

真係盲撚4424

屌你老母 咁都唔入我唔撚睇

今場啲收音聽到人好撚炆
嘈五秒靜一秒咁on99

有冇link?

好撚在有var姐 屌你老母死黑哨

好想知旁證係咪用c眼睇波

屌你老母 個旁證盲嫁

如果唔係有var呢球肯定判唔入啦

Saka上！

咁都要睇 屌佢老母

原來角球

嘩差d反杯

好波

旁證智障

4424+1

黑撚到

你老母 4424?
好采有VAR

var

Saka真心勁，勁過巴塞個fati

Saka藍天

上！

盲撚到 咁都可舉旗

柏g啲出波 好過牙叔幾撚多

VAR 助攻。 WOW 老費年代一定連VAR都唔睇

愛狗又出黎懶熱血 收皮啦

有冇link

個旁證笑撚死人咩

AUBAMEYANG

其實馬古尼都醒第一時間衝出去 但跑得慢得濟

中人牙

我覺得癲恩喺VAR 房拍撚緊枱

省到人，其實好球

thx

saka c8 pepe 呢幾下零默契

我獌枝哨真係癲

黑到仆街

爭成兩個人身位 個旁證盲撚到

越位

買var都有用買過比狗

屌你老母爭成兩個身位先越，舉你老母呀
英超球證旁證都係垃圾

羊呢球pepe未必入

羊真係好FIT
chance -> goal

旁證買撚左幾多49000

笑撚死

死曼狗想黑我

差梗d方向

一定唔入

感動既係 柏g 細爆 saka成材

可唔可以暫時唔好再出xhaka
出燒/C8啦

如果見fing左旗唔跑
又入左
之後話冇offside咁點

chambers 傳中好似勁左

認同，供應少到咁，佢有好好把握到

見撚到xhaka個樣就嬲 我屌你老母

各方面都好左

唔得 上次試過
唔夠硬淨同制空

佢根本唔岩踢英超

球證唔吹停當入啦

其實fing旗分分鐘影響到ddg

沙狗躝出何妖啦

佢真係掂一兩下波就夠入波

一人足球
無羊無分

幾好，後備右閘終於唔使用阿叔

-.-？

可惜缺點同加利仔一樣

件水貨，點撚樣

所以規定係話好明顯越位先舉旗

隊長呀 點會唔出

依家有var都咁就抵死啦

pepe 真係冇腳好波。。。

Chamber成個人upgrade 左

比比d傳波想點樣

起碼正正常常，唔該唔好再出阿叔

出左啦屌

有經驗左

求link thanks

細爆今季 積極咗好多

依家唯一隱憂係龍門球搶點
我地冇一次搶到

footybite

嚇撚死

換走pepe 未

Auba 有heart 喎
狂chur

見到pepe真心燥 成個非洲兒童唔夠力跑唔郁咁

羊仲要睇住收油有賺

#627

射波一係飛機 一係呀伯屙尿

個旁證on9

young全力跑有機會包到
但明蛤鳩你獌啦

要換走Pepe

換人未呀死愛狗 出巴丁/nelson收揸加喇

人地d 黑人球員跑得又撞得
我地既就成堆藤條 全部營養不良

係 d動作好撚油 踢波踢到妹下妹下咁

普巴遠射仲係好顛

唔好講射波，傳波都好差

明顯冇越位到咁都舉
真係抵死

chok 個位好毒

何輝有pt，明明有VAR咁心急舉定把鬼咩

收左錢心急呀

心態都差，防守仲hea過臭燒

只係靚仔版謝雲奴

差不多出禾仔
劇本進場

細爆愈打愈好 黑Saka又幾成熟好少死去
Xhaka真係好撚垃圾 又慢又冇腦 出佢=打少個 要長傳有地雷斯啦
堂堂隊長踢到黎凳腳咁

好波細爆

又MMA

Pepe 直情信心有問題

細爆真心變左第二個人咁
好撚勁

pepe低能

一早出Chambers唔出AMN唔洗咁嬲

對面可以紅一件未

49000紅牌未

你睇世界波個個都唔舉 呢個慣咗4424先衝出嚟

11個黃晒 然後換3個
最後14面黃

唔好咁多幻想，廢sir 係度

鞋底去

謝雲奴靚仔咁多 咪玩

G29磁石嚟 俾人鏟左十次都有

VAR 房仲要係癲恩

細爆搶左幾多波

好彩冇傷

Perfect storm

又黑角

又鳩吹屌你

pepe幫手打起獌隻新仔左閘

大難不死

WC嗰時有時嫌佢慢啦

咁係代表佢搶左好多55波

細爆今日比人MMA幾多次

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

細爆百屌成材 希望真係keep到

其實Dean 近呢兩季對我哋好咗

換人未呀仆街

衰撚過謝雲奴呀

Luiz

佢上年好似真係英超draw foul王

又盲撚球證

Xhaka 又完全跟唔到場波

呢球入左又係4424痴撚線

🙏🙏

ok 打和

嗰時講要100%sure先舉

佢下下𨈇晒

唉, Xhaka

勇武細爆

原來係咁
明明球證唔係光頭

被人燉撚咗兩次

Xhaka啱踢暴聯

xhaka 其實完全唔識守
但踢防中

似係輸lee 球

係
殺狗之星

有得幫都幫阿狗先，廢事俾人屌

咁都擔得咁慢，唉

求下你唔好再岀沙加啦

唔係講笑，x34真係垃圾來

Xhaka場場都要犯呢啲規

阿狗冇防中位

攻又慢半拍
守直情唔撚識
唔知做乜鳩

好明顯我地踢落順過獌
仲要作客
換走Pepe 就可以收尾

我叫佢轉會過對面呀

Xhaka 畀完波黑saka 又唔幫波搞到佢比三個圍然後輸罰球

感覺成班人壓太上…
後面唔夠人

呢下罰球搵細爆去mark 麥龜係咪痴撚線

阿狗由雲加到愛sir 都係玩拖後中場
唔玩純防中

和都偷笑 黑哨到咁撚樣

你想獌有冠？

人地普巴分d 波先叫分波

半場都唔過有幾上

其實唔明做乜拖仔俾愛狗愈用愈前

Pepe 又黎

屌你比比，點追

追平之後反而無左個氣勢

saka D擔位好好
X34

leno手法型到

比比比乜撚呀呢球

屌你會唔會咁快比阿pepe

willock<>Xhaka 好過

唔夠高

真，揹住羊

點解比比又亂交

Pepe依家連波都俾唔到

比比根本唔係適唔適應嘅問題
係本身on9

Leno

換走pepe啦屌

Saka跑都未撚跑就比

pepe連呢腳都俾到咁

pepe 連d easy ball 都可以比到咁

屌你睇撚到躁

送得堆填區

當bbm咁用

Pepe真係廢到

Pepe同沙卡都要換啦

冇人吹奏leno

終於收Pp

新謝雲奴(弱化版)

同意

走左pepe 了

換走pepe

屁屁條友無哂信心啦 啲杯仔 r霸 刷返幾球先啦

基本野

走啦比比

躝喇垃圾到

覺得古恩度斯8000萬 比比800萬
應該會開心好多

willock都係會唔回防

咁嘅料值八千萬

Pepe 係咪比愛狗屌左獲勁
連獨扭都無埋

Pepe最乞人憎係唔追番

出埋巴丁攻喇

普巴幾錢話？

然後推拖仔上去 屌你老母

G29要兩億

我寧願冇左隻翼換多個中場

Pepe真係

咁上季應該俾人屌得仲勁

出nelson wilock 巴丁好撚過啦

G29 真係起碼食10腳以上

又鏟

細爆搏foul王

收走比比 換件豆腐出黎

可唔可以唔好再出xhaka正選 睇得辛苦到

DLLM PEPE爭D累全家

又draw foul

殺卡鳩foul王

夏卡殺咗件

xhaka 玩夠未呀

唔好好似Reyes咁

隊長真係好多牌

有埋牌 收得夏卡啦

廢呀嘛，屌

其實換馬天會好過nelson

唉，好地地有拖唔用

換沙加啦
遲撚早出事

Xhaka同暴聯球員一樣
防守靠撞人

唔用巴丁

換走揸加喇 佢on9嫁

隊長真係on撚鳩

有冇人同我一樣掛住拿子

直程撞車咁

希望係換xhaka

睇邊邊出事先
但暴聯有球證幫拖

Wilock?!

willock 準備

夠數停賽未呀

我覺得G29似好硬淨 心理質素好好 好堅強嗰種球員
雷耶斯當時好多跡象都睇得出佢心理質素其實幾弱

拿子大賽轟世界波

見到xhaka有得出，仲要做隊長，真係好撚恥辱
諗起以前adams, 韋拉, 法比..

一早話施丹韋拉混合體

個james真係幾勁

好魯莽

躝啦隊腸

岩架喇 食多幾張牌咪可以停賽囉

Nelson 唔掂喎
張伯芝1on1 未輸過
Nelson 一來就被人過

有人唔做去做狗

幾肯定個勢係俾pepe淋熄曬

細爆又解圍

青訓左咁多年嘅拉舒 連加特都唔夠英冠仔勁

法比加斯就算啦
唔計球技 齋講隊長呢樣野
佢廢過沙卡好多

救命 可唔可以換個正正常常 唔會比沙卡做隊長既領隊

做地獄看門犬

收saka做乜撚呀

唔係殺卡呀沙卡呀
有冇換錯呀仆街

18歲唔攰咩

連加特呢條笑料打阿就勁

話佢硬淨
不如睇下佢身邊個D有幾廢

難得佢踢波咁認真
無比身邊垃圾同化

愛狗世界第一

唔係換呢個沙加呀屌你老母

上季好軟 今季進步好大 態度都唔同咗

應該無力了

佢都開始冇氣

屌那星塞埋中場jm9

冇力啦，80分鐘

可唔可以加多樣
唔好迫害燒

Xhaka咁都有得踢全場我屌你老母

細爆真係

我覺得法比隊長嗰期都ok呀
可能我鐘意佢..

你又唔換

屌換巴丁打翼喇 入多件中場做乜

唔兩黃先講

所以應該換巴丁仔，痴撚線而家換走埋saka，愛sir 咁樣出人法我哋點踢

癡線 柏g比波

係咪想換xhaka 講左saka

啱啱先發覺c8喺場上面

攻足成場

Xhaka可以打足全場 愛狗

愛sir 想守一分就算

閪福芧撚到

見你換晒人
獌開始foul leno

佢都好靜下

福狗又想殺人痴撚線

btw 有冇人留意到 luiz 其實已經禿禿地

xhaka條垃圾 除左犯規
其餘時間隱形

大衛雷斯呢幾年個樣真係老左好多

xhaka 真係垃撚圾
見撚到都燥底

連續幾次 dklm

慘 掃把頭都禿

老老實實我覺得就算係雲加都應該會俾佢做隊長

點解唔出Martinelli 拎下經驗都好呀

Willock 廢到。。。。

柏g真係抵讚 明知佢慢 但出去浸過真係用腦踢波

雷斯你無撚野啊 leno唔扶 走去扶隻狗

對面左閘企位咁差都唔攻多d佢

死愛狗俾啲大志好嘛 守守守

佢真係好冇heart
同040506初初出道嘅佢真係爭好遠

真心用腦

可以肯定嘅係 柏g屌打amn

你d 隊友係狂歡三寶
你會有heart?

而家既佢有速度巴3話應該係sagna級數

雷斯個頭咩事

雲狗其實都有果隻風範

淋完雨

啲角球鳩到

佢個期唔賣人應該都有英超

反擊個波一經xhaka人地回好曬防

波都斬唔起

追和就唔攻
愛蛇好波

加埋何妖

得一分有撚用

永遠的痛

有rvp nasri a23
雲佩斯做隊長個年啲隊友仲廢
但係佢算做得幾好其實

如果係amn 咁樣比james撚法 可能又鳩剷 打少個

落大雨個頭塔哂

絕殺啦好嗎

何妖球射門真係好有角度

C8 同nelson好似爭角球開波

你幾時走阿

人地個James 唔識攰

nelson好麻麻

你老母斬唔起比c8啦
垃圾

佢做隊長嗰年係做得好好
嗰隊波嘅陣容 仲要2:8完 如果唔係靠佢撐住大家 應該散咗

根度斯救咗幾多下

下下爆到

今日雷斯幾勁

柏g踢到抽筋

咪燈

仆街

成條後防都算係咁

屌好似睇緊街場咁

危險罰

C8

做隊長，風範同球技兼備當然最好，但如果要二揀一，我可能寧願揀球技

雲佩斯、享利咁，起碼叫做做到實質嘢幫到球隊

即燈中

雷斯又想點阿

大衛雷斯爭啲又輸十二碼

仆街
唔撚係朱牙

以為又輸十二碼

89分鐘先黎食野，愛sir 咩管理黎

Feel到係輸呢球啦

x2

molamola

頂住呀屌

費特goal

冚完剷喇

愛蛇真係見底
到今時今日隊波都係冇思路
防反 控球 高位壓逼 冇一樣做到

leno！

甘仔已經無力

leno

好想幫leno含

willock 未食飯？

nelson

雷狗成日輸關鍵波
真係隨時爆

成隊波好似得laca同auba識射波

繼續練射波

Nelson都幾廢

以後唔好叫大爆
叫核爆算啦

事實。。。

柏之應該行都有問題

坦克都傷

auba就死